請問呢次製裁24名中港官員同上次有什麼分別？

美國再點名制裁24名中港官員 指他們削弱香港自治

名單之前已經有， 有冇巴打可以話畀我聽今次製裁有咩分別

有冇師兄可以解答下

作用只係重申拜登政府承認香港自治法，你睇下阿拉斯加個會仲run緊，證明已經夾晒口供

但係點解林鄭嗰啲冇份呢？

禁止被制裁公司或個人買賣或持有美國物業（包括行使權益）
禁止批出個人美國簽證，被制裁的個人、金融機構公司代表或控股股東不能入境美國
禁止美國財經機構提供貸款及信貸
禁止被制裁公司成為美國國債主要交易商
禁止成為美國聯邦政府基金的存款機構
禁止處理美國管轄範圍的外匯交易
禁止美國管轄範圍內的任何信貸或支付交易
禁止向被制裁外國金融機構出口或轉移商品、軟體或技術
禁止任何美國人向被制裁金融機構投資或購買大額股權與債務

再加原本民主人權法+trump EO 部份制裁有連坐

唔係好明阿拉斯加個會做乜嘢

之前已經上咗得盧狗冇食pro Max 版

咁同之前有咩分別呢？之前都係呢啲㗎？

原來冇咁嚴 原本金融機構捉到最多罰錢 而家可以係二級制裁

Btw 佢哋而家係SDN 再上就SDT 可以用無人機

即係之前林鄭佢哋已經係呢一個級別嘅制裁？

咁真係好想再升多一個級別， 全部用無人殺曬佢哋

有得唔run咩而家中共求人傾

話同一份名單再制裁係美方向中方示好果班係咪唔識字無睇過呢啲內容

係

用Ninja?

？？？？？？

Mq5先係最好制裁手段

無人機用ninja導彈

呢個制裁又係點樣嘅呢請問？

最好打到佢哋半生不死

MQ5 即係無人機斬首

咁原則上應該要再升級
制裁中共高官同港共
直情制裁成個政府

中共係china joe上台前，中美無聯絡期間單方面做左好多加速行為，包括：
香港國安法
加強鎮壓新疆内蒙
不斷飛越台海中線挑機
增加派海警船去釣魚台

呢d加速行為固然被各國批評
中共既如意算盤係通過談判， 令美國承認以上所有行為，就算唔承認，亦可以用唔同既會面扮有偈傾，慢慢消化香港

中共不斷求美國係美國本土展開會談
美國就比次機會佢去美國，但唔係本土，而係Alaska
同埋開會前不斷吹冷風(確立制裁人大14個副委員長) ，等中共無得美化會談，同時聲明跟住好大機會唔會再有中美會談

china joe今次算落維尼面落到去腳趾架啦

即係佢都係反共？

至少口頭上，現任國務卿同前任蓬生一樣強硬
China Joe亦幾乎承認晒所有侵侵既制裁
而且尋日亦同日本發表全方位譴責中共既聲明

呢點好重要，因為日本之前對中共留有餘地
日本肯行到咁前，應該係美國有信心比到日本